反獌嗰班準備好屌柒作客入球優惠制未

明明大家一樣入咁多球
真係唔公平